### 美方证实川普给金正恩去信 金正恩在“认真”对待
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="zhidingtu">
 <div class="ar-wrap-3x2">
  <img alt="图为2019年2月27日越南河内正式“川金会”前的私人晚餐。(川普推特图片)" class="ar-wrap-inside-fill" src="http://img.soundofhope.org/2019/06/190227trump-kimhanoidinnerd0afhrdwoaaehqz-600x400.jpg"/>
 </div>
 <div class="caption">
  图为2019年2月27日越南河内正式“川金会”前的私人晚餐。(川普推特图片)
 </div>
</div>
<hr/>
<div class="content">
 <p>
  <span class="content-info-date">
   【希望之声2019年6月24日】
  </span>
  <span class="content-info-type">
   （本台记者杨晓综合报导）
  </span>
  美国国务院和白宫均在周日（6月23日）证实了，川普总统给金正恩发去了一封信。而不仅前，川普总统也收到了金正恩发来的一封给他庆祝生日的信。
 </p>
 <div class="widget ad-300x250 ad-ecf">
  <!-- ZW30 Post Embed 300x250 1 -->
  <ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-1519518652909441" data-ad-slot="9768754376" style="display:inline-block;width:300px;height:250px">
  </ins>
 </div>
 <p>
  据福克斯新闻报导，国务卿蓬佩奥（Mike Pompeo）周日说：“我可以证实这封信发出去了。”此外，蓬佩奥再没透露更多详情。
 </p>
 <p>
  即将离任的白宫新闻秘书萨拉·桑德斯（Sarah Sanders）在周日的一封电子邮件中表示，“川普总统发去了一封信，两位领导人之间一直通过信件进行交流。”
 </p>
 <p>
  根据朝鲜官方新闻机构朝中社周日报导，金正恩称赞川普总统的来信“内容极好”、“有意义”，他“感谢川普总统的政治评判能力和非凡的勇气”，并表示将“认真考虑”信中的内容。
 </p>
 <p>
  两星期前（6月11日），川普曾经公开表示他收到了一封来自的金正恩”友好、温暖的私人信件”。当时川普没有透露信中内容，但表示金正恩和他的关系很好，也可能会有好事发生。
 </p>
 <p>
  据悉，因为川普总统的生日是6月14日，金正恩的那封信有给川普总统庆祝生日的表示。由于今年2月在越南河内举行的美朝双方峰会上，川普总统以朝鲜准备不足为由突然起身离开，令金正恩深受打击。之后朝鲜继续在美国的强大经济制裁下，这也让金正恩维护统治的难度继续加大。
 </p>
 <p>
  给川普总统写庆生信不失为是金正恩一个要和美国缓和关系的很好的机会。
 </p>
 <p>
  而川普给金正恩回信的这个时间段也是更加不同寻常。
 </p>
 <p>
  6月20-21日两天，中国的领导人习近平对朝鲜进行了高调的国事访问，这是中国最高领导人14年来第一次访问朝鲜。
 </p>
 <div>
 </div>
 <p>
  6月28到29日两天，二十国集团（G20）峰会将在日本大阪举行，届时川普总统和习近平将会举行“延期会议”，国际都会聚焦这次“川习会”后美中贸易战的走向，以及习近平和中国经济还能扛多久。
 </p>
 <p>
  外界分析认为，朝鲜问题过去多年来一直是中共在国际事务以及美中关系中的一张牌，但是随着川普总统和金正恩之间发展出的私人好关系，美中朝三方之间的博弈已经不那么简单了。
 </p>
 <div class="content-info-btm">
  <p class="content-info-zerenbianji">
   <span class="content-info-title">
    责任编辑：
   </span>
   <span class="content-info-content">
    蔡红
   </span>
  </p>
  <p class="content-info-refernote">
   （希望之声版权所有，未经希望之声书面允许，不得转载，违者必究。）
  </p>
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_rdzz/n2982637.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_rdzz/n2982637.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_rdzz/n2982637.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.soundofhope.org/gb/2019/06/24/n2982637.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

